有無眼鏡巴打指教下

有無人知係金子到買井戶多美男作係咪最平
本身無玩開眼鏡
自己面都幾細所以成日配唔到岩自己既眼鏡
但岩岩係福岡金子試左副井戶多美男作446r
帶落覺得幾岩自己, 唔算好sharp 但overall 幾順眼
價錢大約32000yen +稅
但google 到之前有個日本網賣賣18000yen 左右

另外想問下
有無其他岩面細既眼鏡介紹下

冇

大把
極貴：tn 011 110 Dita united statesman 123 chrome heart
中價：eyevan h fusion yellow plus 丹羽雅彥 金子 steady
平價： nova oh my glasses ayame

Btw 泰八朗好正的都 但貴同難買